[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6142)

邊撚個超級正能量啊

頂

屌你老木

ho ball

新Po 留名

下你咁都搶唔到

你老木update ios搞到搶唔到

又搶唔到1001

收嗲啦

新鋪派一派 5 2 快

我

一按即 PayMe！

我了

留意到你琴晚全中

勁中

唔中冇講姐

TG

口下
我又miss曬

又無我

又miss jor 含晒

下盤c 2/5都唔中

係wo 咁我開心返了

木球賭

凌晨先有波點頂

搞乜呢排正手 琴晚你啲正手同晒路

其實一直都正手不過三衰六旺，牛年旺爆

又skip我？

垃圾 咁都搶唔到

曼聯

買左曼？

努力上班算

見你紅色大字重心又咁啱自己同路買咗

今晚收復失地

等你重心

聽晚巴盤100%

連針8場

下場買乜？

今晚都未講 講聽晚

今晚話你知

原來9點半有場智甲 死狗會又放最低

100蚊 推左上3k

但又到左樽頸位

冇波賭好難過日子

主喇

車路士-1.5/2垃圾隊讓咁深

6蛇

跟我推三口上100k

琴日又乞中幾多

年初四 派一個500真

老友 收幾錢利是

杜甫蛇早

點解你咁得閒

$1000

0

早係咪要

唔洗返工

屌你智假真係假波嚟第10踢第4仲要讓一球

牛年都未正式派過波台手足，個個以為我假派

即係點

牛年快樂 牛氣沖天
真派500
LM 5 抽1

我藍絲 有wechat 支付寶

杜叔叔

你啲水我觸摸唔到你正定反

贏咪正 輸咪反

79

82

我少數派 平時唔出聲 但會食藍店支持

喂 唔好做臭我個朵

你米煩

尊重啦

知道

你個朵好似本身已經臭

又頭肌王 又頭肢王 而家又到你

咩

你都傻既

兩個個名差唔多仲要藍屍

乖 錫返

啲人成日蝦上盤b

佢抄9我 仲有 我唔是藍屍

唔比你錫

小妹慣了

100

替你出頭

慳返

話說我g好似好耐冇上水

104

人都去左

幾時到你

你係咪好憎我

需要錫返未

佢唔係講你 唔洗對號入座

要了

唔想錫了

hi

.....

wt ar

係

牛上風左

佢只憎我

木球賭

要努力上班

紅日返工 搵好多

而家抽番尋晚既
不過有個小要求 中獎既人可唔可以畀中銀ac我入數/支付寶？

我轉數快過畀你好易自爆

支付寶

真6蛇

馬會ac啦直接

可以點過

@杜甫

智假個盤想點客隊出女人？

點解唔PayMe

濕鳩文職

邊個得閒起你底

我有英文名跟埋 會易認

或者馬會戶口都得 我pps過數

冇payme 可以隨時改名

改名咪得

我得中銀戶口 用唔到hsbc payme

科布讓一球球半？
贏撚硬？

依家可以了 中銀都用到PayMe

中銀個個payme叫boc pay 就係我會自爆既方法
所以我先想你哋畀中銀ac/馬會ac/轉數快ac 我支付寶比你地

做比我！

職乞上水！

唔係啊 HSBC個PayMe 依家都支援中銀戶口 你去試吓

Real ? Let me try try first thanks

真

是但啦 鬼有人會認得你咩

我準備好

保護自己姐

爭南球會杯資格
似開撚硬

最怕呢d爭乜爭物 9成西

2100 主隊今季最後一場

主場龍咁威

佢蒲開成人台

贏一球唔係贏？
等睇贏波輸盤

客隊和波都爭倒踢自由盃

場智假咩料
2隊都有野爭 第10讓第4落到球半

點讓到1球球半

客加盤

客家人？

唔買下盤都唔會買上盤掛

直插客勝

個名好意頭

要跟了

直插你前列腺

科布狗贏硬？

留支付寶7-11 增值

英超命中高

有女睇

益你算

Blocked

一po呢啲即刻上水

mg仲唔上水

上咗岸

我唔介意睇

留tg ok?

Gay test

擱淺

仆街玩錯人 潛水算

小心佢同你約炮

被玩了

起身見到又豬錢

不玩了

tg me hugo1991

放你真tg算

想放mg tg

本多終勝

$13 ok?

咁樣衰都1300

你可以whatsapp佢問價

電話呢

你睇到就睇到 睇唔到我都幫你唔到

Ching真係咩都食得入口

小癲

都唔係啊 我欣賞佢唱歌努力 但無性衝動

Bro, 有你icon ...

咁你想點

Just a friendly reminder

我符唔符合你username 頭三隻字？

你係宅男咋

飛哥

Gun!!!

智假 主隊讓1.5咩玩法

問句黎

好過屌大媽

無GH

屌我係咪入錯PO

九點半未

主落飛落到咁咩意思？

派錢

仲乜改名wo

3.5b

屌你

福建人

正

真 130就差唔多

快改名 Hanaten

返緊工想訓

我讀福建大學

同左你腦細講 佢話比你訓一陣

佢喺我面前

放心訓 幫你申請左

ok thx

腦細話你聽日開始唔洗返工可以日日訓

9點半場智甲大波落大飛

想換Hahatan

開撚硬 最後一場入球show

改*

咁我買1皮2.5

佢d歌好好聽

我大多你一皮

2130主隊要攞3分先有南美盃踢
客隊輸羸都有自由盃資格賽

但咩事落飛落到由半球變球半

點睇場智甲 主隊會讓到咁深？

次次講咩資格
場波一定西

主拎三分就有豉油杯踢

場智甲1粒完場，撚大波友

可能佢唔想踢杯賽

咁劇本主1:0，賣分俾主
兩邊都有得踢
再殺大波
莊家球隊開心
賭仔含撚

南美球會盃 同自由盃有得爭歐聯 仲咩要去歐霸

咁姐係1.33主w可以車100k落去啦

今個禮拜六 日職PRE LEAGUE 超級盃

下星期六日職開鑼

智假
主紅牌
跟住客12M 6倍WIN

咁主咪無3分

有冇諗過主隊想唔想踢盃

嬴硬就1.001倍啦

要爭入盃賽都唔會落到1.5啦
擺明鬼野

正！

日假係賭仔恩物

點解 2130 場波一定要買主？
1. 最後一場智甲，要見證呢隊波黑馬姿態拎南球盃資格
2. 艾斯已經無慾無求，一定會讓round
3. 半一上到1/1.5，除非假波，否則主係100%

西維爾？

根據埋而家必發走勢，主既勝率99%都覺得俾少左，買客只會死路一條

賭咁耐跳兩個盤都知咩料la

1.74

快d落到讓兩球啦，大家開心

痴撚線

莫巴

曼聯對傑志

諗起琴晚49000......
1.23WIN都輸

琴晚還琴晚 新的一天

仲有西維1.03悲劇

入球單算

我一訓醒檯面有封野
飛救我

嗰名無咁7

做咩2130場波會擺左係最後面

請你做賓妹算

狗會冇人開工

又有cd rom

主其他得13倍？開梗架？

半和黨黨員？

你睇下佢個名

全黑又改乜7名吖

如果馬會真係有信心半大到
唔會開個1/1.5出黎
睇好呢場半細

仆街

好彩未買半和

成班都迷Hana

晚安 下盤c

主盤100%

師兄我封利是仲有冇

一球就話博下姐
1/1.5點買上盤呀

洗唔洗咁

見工 快

你留左qr code未

艾斯有受讓球半比你買
咁著數喇可

大波再落

半大24
爭d
禁屌
咁都唔入
講定先

傻閪！

賭左5年
見過咁轉係愛記對法甲唔知咩7 最後開到
但係都記得咩賓周加對加拉塔沙雷又係咁轉
最後都係開唔到
兩場總入球2-3

咁即係開到定開唔到

邊度

都唔知佢up乜

Ho ball old 4

比華利山

要問下全x海xxx

未用過支付寶收錢係咪有咩做錯

睇過 開唔到多

行緊過黎了 仲有嗰幾鐘到

要国內支付寶

杜蛇只用中國版

佢block左我點問

洗唔洗叫我司機黎接你

係米有錢派

系

唔使了 我準備坐埋佢嗰位 收兩份人工了

篇野17年 而家都21年啦喎

原來係咁sorry

改埋啲低能名

黎接我 快

你搞定中國版支付寶 杜蛇等通左關就會入俾你

依家半球升球半，個list都冇

sor 改番now

牠是咁的

要等清明同重陽

乜撚野怪盜

咁快比人認到

唔搞了當冇件事

渣緊衣車過來了

下 你話唔要就唔要？

讓比我得唔得

痴撚線 真係轉1.5/2

幫你餵牛算

乜能野名

轉盤未

澳門唔轉就直屌下盤

乜能野怪盜

嘻 好彩仲有quota

潛咗咁多日改埋個閪名

扮同女出街

球半二球咩玩法

讓主-1仲有1.92 快買

幾時改返比牛吊？

大波gel定先

改做 日日比牛吊

個個都外仔 狗會明明仲係1/1.5

讓和 波強 2：1 和主 主主

馬會派錢-1.25仲高水過澳門同埋inter wetten-1.5

下盤10000%

乜撚野球半兩球

主係咁回

潛潛先

又扮同女出街？

馬會-1.25高水過所有-1.5嘅外圍

呢排撿好多？不屑同我地屌波

大波落撚到

下盤日買曬上盤 中左風尋日入醫院

2.5s，3.05

佢扮有女！

馬會派錢過肥年

主回番落球半又唔同講法

仲賭錢

大波落到咁 係咪開撚硬 想allin 半大全大

救黎都哂醫藥費

依家吊緊鹽水

屌 我都係好彩有美c救我

搶口到

唔賭入黎做咩

個日好多人恥笑你買巴

似主了
同17年呢個情況一樣 里昂VS愛華頓

睇你輸

全x海外xx

堵不如疏 長時間唔賭真係人都癲 小賭怡情

劇本： 上半場主穿盤 下半客追和

怪盜心靈：主

啲飛亂撚到

以下開放幫MG籌醫藥費

好撚中二病

咩撚野a米

便利商店增值果個

信狗會操盤手
要下盤

乜鳩名

唔好以為改咗名就唔知你係燈

買就買 唔買就唔買 咁撚鐘意心靈

點睇出來操盤手睇好下盤

對家又穿盤

咩撚野伊布

大波落到咁 一定唔買

真係得馬會咁奇怪 出面全部-1.25水位都係1.7左右
得馬會咁高水

Skip

引你地班傻閪買客

外邊個盤同水位
狗會玩呢啲好準

真 落到好似中硬咁

信我就買主

買個2:1波蛋玩下

不問價客算

CDROM你邊位

半主100%

馬會上盤高外賣0.2
斷估唔會馬會派利是

9點半有場智甲 擺咗係尾場

主愈回愈愛

0-0 / 1-0

杜蛇你今日派咗$500比我未😭
琴日跟你allin咗海倫芬

有冇下盤

佢會再出重心俾你追數

尋日修上盤都係咁 結果狼狗贏埋

智甲今季最後一場？

睇你啲傻閪比人撚都幾爽

有外圍開到1.5/2

生命注

有冇增值code ,我BBQ 緊 可能要聽日

主其他

第十讓第四一球 球半？？

半大唔買個d正笨7

細波睇波算

點解會讓得咁深

你又話買半細幾有信心嘅

下盤 和波

客隊一開波就食全格

我精神分裂 思覺失調

今場邊個買客就係大傻閪

大家都係話 主要爭杯賽資格
客就輸排名不變

下 無live點生活

十分鐘後就變主全格

主隊贏左踢豉油杯 客隊贏輸都第四

買左主

客贏上第3喎

主爭歐霸 客而家歐霸爭歐聯

唔準你咁話波台兄弟

咁點解客要讓比你踢？

主盤1.87
馬會新年開善堂

係呢個啦

lm馬會户口仲快

咩呀
主爭歐霸 客點都歐聯

有冇人解釋下客做咩會冷到咁

入咗再講

吓

半大24

多謝第一次用sorry

轟左大波

冇智利杯,自由杯個位比左第4
客點都有得踢

客豬波第4有撚咩

入波未

中左馬會圈套買左客
針

1:0

主隊落重飛
竟然踢到咁

針m9 都未入波
大波真係針啦屌

你自己睇啦 救命

？

先4分鐘你想點撚樣？

報假 block

下盤全格唔gel幾時gel？

見字叉電

細波又中

有無馬會ac
聽朝落去買波入俾你
加密

客隊㩒屌

2.5s穩

你1皮2.5b穩了

半大已死

無攻意欲

主 1.25
傻撚左？

呢個真 屌佢老母 兩隊鬥hea

假波我吊

估半1全4
3：1完場

八分鐘無射過波

主係咪諗住2球12m就算

假波都整個半大黎先啦屌

客隊瞓地都瞓左大部份時間

1-0

1:0！！

半大-1

嘩屌 咁快 1-0 點頂 下盤

GAOLLLLLLLLL

1-0 又點 3.5s gel

1:0完埸

原來馬會真係派錢

對唔住

有無禁勁啊

屌 假波confirmed
半場估計2:1/3:0

上呀吊你老木！

半大派錢波

黎多粒喇

姐係點 又話客禁屌緊 又話主hea緊 咁又1比0

開埋半大再講

主太輕鬆
仲諗住會妹一陣

艾斯賓有球半比你買咁著數...

365 1.28 ng

1:1

依加場怪波 唔洗理 主大炒硬

條live矇到有冇越位都睇唔到

即係自己睇365
唔好信波post

有無錢俾

半大 -1

嘩 1-1

呢啲套路見慣啦
半場主一粒撚半大
下半場客秒goal撚埋全大上盤

曼聯1-1

點解你可以又改名？

大家好

都冇改過 果個新條黎

唔信

我dllm................

...

一個月後再見

Feel到會撚半大

球證擋主隊單刀波

主 18m

咁大太陽 贏一粒等入更衣室涼冷氣好過啦

既然都假波 吹球12m威下先啦

改名未

學蒙特雷對普馬斯咁 1-0 完場

改咗兩次。。。。

改左迷lupin

1-0完場

有冇啲清啲嘅直播個光頭佬都唔知佢係一拳超人定張家輝

主讓主等收錢諗下場買咩

火影撚者呢

針了

大波上盤重飛到咁 唔信會開得出

仲有半格

半和 細波又針

針硬啦一定
咁快入波

Gel

半大24啦

大撚硬啦

曼點輸？

半場2.5b未

肯定有劇本啦
未開波主讓1.25 出面做緊1.6幾 馬會1.8
全世界食水最深嘅莊家會咁好比咁高水你？
個個都覺得主隊讓得深 主隊好自然大船
下盤肯定有半格收

做乜撚野

大師

half big already dead

咩隊黎

半大告急！

求下你入 主

馬會預判咗我地個預判
佢知我地會咁唸 所以特登高水主盤引我地買客

馬會專收叻仔

你幾時改過？

客差啲

molamola

救下你半大

艾c上緊力

細波又輕鬆嬴

如果係咁嘅話 我願意輸 馬會太高章
但如果正路嘅話 開上盤馬會會爆廠 受左嘅上盤冇得射返出去其他莊家度

客盤坐半望一

改咗迷ha之後以為佢改返我又改做迷六。。。點知原來係唔係佢黎

嘩屌 客5碼都冇炒左

3.5s讓球和

好似彭美 係咪世冠個場

低b仔

對住個keeper 5碼都冇 咁都射唔出

屌你老尾

dllm半大死了

半大玩完

艾斯禁屌唔入

客禁屌

客入啦

幾好笑講真

半大未呀

一場半場就諗一場會唔會打爆個莊

踢波佬無啦啦有場友賽踢緊

有預感下盤頂到8x就爆
利申下盤

快入

不嬲都係咁

半大咁都可以輸

下半場 客秒goal撚晒全部上盤大波半大

1-1 未

贏一球又係三分 贏兩球又係三分 做咩要輸兩球

入到我cut j啦

45奇跡半大1:1

下半有

Lm

1.85細 低水

馬會真係無敵嘅存在
出面高水d 就將受嘅注碼射晒出去
如果今場真係開得出上盤 頭先1:0又可以有走地補
睇嚟有生之年都打唔爆馬會

又假封

365封乜

就打架啦腰斬

3.5s

山齊士熱緊身 主盤gel了

呢個穩
半細 頂緊

1-1

1-1 haaaahaha

半1全4 2：2ft

1:1
上盤針

Boom

1-1又點 3.5s ez

咁樣算唔算

主隊特登回傳玩嘢

DLLMCH 差幾分鐘

今朝都講左 爭乜爭物最信唔過

真 仲要係智利波

竟然無撚到半大

半大手都震埋

完場啦咩？
3:1冇可能咩？

啱喇 開佢波喇

未完場 1:3都有可能

半大

屌 7 佢啦

咁嘅後防無乜可能

3.5b穩啦掛

完場啦咩

怪盜係咪要左主

半和頂住

半大易到,對面後衛傳俾主隊笑死
水泥gel

1-1完

半2全2

喂你切柒未？

去咗偷野找波數

邊個話主派錢

上半入唔算啦

見到成班傻仔比佢水左去買主 偷笑

又啱嘅，但你就入到就切喎

我唔同太監講野既

完場就派啦

屌 琴晚曼聯又係有條仆街講左呢句野

2-1

2:1

小六子

21

大波爽到

屌你 半場都頂唔住

等完場bin你c

大撚到咁

2-1咪又係3.5s 驚閪

2.5b又贏

細波jump

主隊繼續輕鬆

1.32

找左數先好資格bin人既

驚閪咩你股票贏咁多

留意到你都幾燈下。。。。

好過定期

智假無限中出感謝祭

有冇買3.5？

我買咗2.5

咪jer我盈b

智假終於半大

4厹

唔送一球比客入 都唔肯入多粒 仆街主隊

個籠係咪87 咁都唔撲

飛b

屌咩仲要震多半場

咁易入

假波黎架 算啦

見到有個巴打事前應該輸哂兩注

我唔同啲周圍flirt女啲人玩

完半場 入波條友同客龍搭膊頭

4粒啦咩

做咩post藍若飛出嚟！

屌訓覺 夜啲希望起到身

有冇讓球和手足

晚安

咁早？？

真絲

不如買個和其他算啦

對你地太失望了

琴晚好夜訓 今日一早起身

原來2:1係半場波膽

米訓拉

長眠喇含家橙

買左上盤

2點先有球賭 點頂

打飛機

輸到精神分裂

無見一排 條含家橙次次新list中得一場

做咩唔join

半三全三了

我mon爐狗黎 唔怪之得無上過黎吠 原來吠唔起

有排頂

好彩戒左智假

睇D過程真係好好笑
假到仆街

交會費未

2:1 半膽咁樣開

我都冇買

波po 姜濤 Chabb

上盤上！

.........

真係飛黎 岩岩見到

成班打完丁唔要和尚

1

又話c打嚟 我仲射咗啵⋯⋯

客入未

入未？

圖呢

主個龍撲都唔撲下

佢send完比我就del咗

3-1

3:1

四粒啦

Jump

炒了 炒了

Goal

好快3:3啦

3.5B CSAHED

派錢波
無得鬥氣

3.5b中！！！

易到。。。。訓覺 2點見

3:2plz

有錢玩英超了

都唔夠星期六日兩日輸

全格輕鬆

主公新list又炒冇人講？

星期日上盤日都輸？

派？

客精神啲啦

On9尋日1點前咁多下盤

買左曼戀。。。

厂。。。。尔

留tg

智假唔gel得

飛到波到

黃潛
里已

.......

客上半場個球咁都唔竹就知主gel得啦

你巴狗就中 我就唔中

唔中我跳咗樓 嗰日啲下盤多到 頭都暈撚埋

重注左a米

12m

艾斯12m

客 12m

7+

不要炒

殺手47

假波

咩事自爆

var ？

Var

炸佢老母

炸

嘻

做俾主了

客隊無左12M????????

3-2

有冇比

我買左客盤

死硬......

差啲

打甩左 剷腳都無

Var no 12m !

贏一球算啦 贏兩球做咩

插水，黃牌！

笑死

上盤收錢收到手軟

屌你老母次次買智假12碼都炸

整合左幾十個狗會ac

話左會3:1

就咁完場啦

艾斯入未

還一球俾主 分分鐘 4:1

主隊鉸剪腳

明明客應該有12M

Gel上盤先 點輸

睇咗幾次 好似真係無掂到

我仲有你自爆張圖

邊張

上盤易到

冇掂到 利申冇買上下盤

我屌你老母

應該好快3:2

客隊禁屌緊

入波未？

艾斯禁屌

IG嗰張

入再算 200當睇波

你唔好咁啦

Sorry 大佬

無聊睇緊直播
講緊真實情況

利申無買

有冇手足可以入錢比我

4:1

４：１

4-1

木坂真係笑死

真係造出嚟痴線

守到完場ok?

艾斯手腳

呢場係做俾主隊架啦
已經gel定諗下場買乜啦

咩撚野4比1

上盤派錢...

嗰半格去咗邊

乜撚野事 點解有波賭
今朝起身睇明明冇

易撚到咁？

有冇咁撚正氣

艾斯有球半比你買咁著數

艾斯咁廢架咩，出左青年隊？？

係最底

喺最後一場

屌你老母真係大炒
個盤準撚到

有呀，放左最後

睇成場波 完全唔覺主會贏

want see

唔想踢自由杯
想踢南球

越位？

無 全部主力 假波送分咁解

事旦啦呢隊埋下場追對家 100%

出咗女人

冇

冇事

唔吹啦 假到咁

好似成季完曬了

唔怪得球半兩球都開得出

尊重

馬會想點放最後，完全唔知有波買

馬會好撚野
打左成日機上波post睇下 心諗點解咁多人報假

後衛條友一早舉定手

等佢開季重注隊家

封乜

真心呢自由杯唔好咩

打架
要斬

後備陣

快

好快出局
打唔到假

你就報假

客隊龍門唔開針

喊緊

好戲到仆街

碌柒黎架 艾斯

笑緊，要遮

諗緊一陣收幾錢

主隊爭盃資格 客無野爭 唔放水腳都踢斷你啦

屌 買左總入球5 6 好大機會爆

一陣韋斯咸定錫菲聯？

半場喺更衣室數錢數到笑 依家諗返笑到停唔到

可能佢比Ｄ隊友水左買下盤

上盤原來派錢

下盤

主5中龍入4球
個龍功勞最大 分到最多

咸啦 爵士連加特

🙈唉 又話淨係入一粒嘅 入咗4粒錢點計先

開波前話反預測買客個啲手足去左邊

循例講下啦 4:3 4:4 10 1 100睇下有幾假

上盤gel

你老4下盤狂魔 梗係下盤

lm

好

無買

點解你會比人知係女人

我payme 入左全名

智甲開到下盤10 1 1000

Me!!!

中

我都payme改返全名 等大家知小妹係女先

智甲都買咁大 lm

到

有棍絲

做埋

中定英

到時就會咁

英

More

ying可以係應英型都得wo

西咸 追數生命注

訓撚柒鳩醒未

但中間個名呃唔到人

睇定樓先

盈盈tg唔係都係用真名咩

鷹該幾型

中間名

中間人

鬼妹

叫咩

u買下盤?

改左了 而家同payme 一樣

補4

客單刀唔入

幾型仔仲係度？

自爆唔答

都爆左啦

放過我

pm ok?

我唔知

見到半一盤都驚

羅馬 阿狗

好似有喺呢度波po出現過一兩次咁大把

驚椰子練兵

今日係上盤日

派我先pm 到我

上盤夜正式開始！

頭場輕鬆

入球單收蚊

上水了

買咩？快‼️

希望下次抽中你啦

閪維 國米

你pm左我啦

玩命買拜仁對家盤

978

Yingyingying?

抽中你陪上盤b出街

個名尾就係ying

唔算玩命啦
你買對家羸就真係玩命

我唔係咁隨便

搶1001

中文係咪春瑩

華春瑩

咁難聽嘅名 唔係我黎

西咸唔睇陣買唔落手
一陣好似上場放連加特攻中

潛入波po拉晒亂港分子

我一陣出重心

好 杜蛇
唔屌你了

初盤有啲外仔讓半球好似伏伏地

咁陪我 我地girls talk

牛年發大財

上面一堆變態佬

你係未有棍絲

997

智假主隊gel咗頭

1001

.